離開馬鞍山手足請注意

手心啲

小心
<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

推下

推

遠水 希望有4000和理非幫手

時代革命 光復香港
願榮光歸香港

但必經之路嘅西沙茶座對出有狗查車。
剛才見到

sorry
新港城今日係死路
揸車既有入無出

每一條離開既路都有狗

大家小心啊

大家留意！